### Elemental Test

# Пример выполнения тестового задания.

<br>

[![Click to see video example](/Assets/Example/mainPhoto.PNG)](https://www.youtube.com/watch?v=szfO4Ed96NM)
<br>
Нажмите на фото, чтобы увидеть видео пример.

<!-- https://youtu.be/szfO4Ed96NM -->
<!-- /Assets/Example/mainPhoto.PNG -->

<br>
Задачи:
<br>
<br>

 Игрок может ходить.
<br>

 Рядом с игроком в воздухе висит пара пистолетов и две пары камней: огненные и водные.
<br>

 Пистолет может стрелять и наносить 20 урона за простое попадание (рейкаст), за попадание по мокрому на 10 урона меньше и на 10 больше за попадание по горящему.
<br>

 При помощи левой кнопки мыши можно использовать предмет в левой руке. С правой аналогично.
<br>

 Можно брать камни или пистолет в левую или правую руку кнопками Q и E соответственно. Повторное нажатие отпускает предмет.
<br>

 Перед игроком стоит пугало с 1000hp. Если hp кончаются, оно исчезает.
<br>

 Если нажать на клавиатуре R пугало восстановится или вылечится. HP должно быть видно.
<br>

 Также пугало может намокать по шкале от 0 до 100 и гореть. 
<br>

 Когда пугало мокрое, оно имеет синий оттенок, когда горит — красный, 
<br>

 Огненный камень позволяет пускать огонь из руки (простенькая система частиц с эмиссией в 10 частиц/секунду). Попадая по врагу частица наносит 1 урона и поджигает его/обновляет горение. Если цель мокрая, то не поджигает его, а сушит на одну единицу. Когда пугало загорается, оно теряет 5hp/секунду в последующие 10 секунд.
<br>

 Водный камень выпускает водный шарик, который при касании тушит огонь и мочит цель на 10 единиц. При этом сам шарик исчезает (даже если ничего не намочил). Движется он, как брошенный мячик.
<br>

 *Можно сделать hp-bar и шкалу мокрости, меняющий цвет в зависимости от оставшегося hp.
<br>